{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038171",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76068&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울진아침햇살펜션"
    },
    "text": "当宿は慶尚北道蔚珍郡平海邑のパクシルキルに位置する他のペンションとは異なり、釣り専門漁船とレジャーボートを保有しています。 白岩温泉や厚浦海水浴場、日の出公園など便利な場所にあり、観光客に人気です。 A棟、B棟、森の香り、海の音、朝露、草の葉愛、野花の香りに分類されている客室はそれぞれ住所が異なりますので、ご確認ください。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能で、無料Wi-Fiとピックアップサービスを提供しています。 客室は海辺から4分の距離の部屋とオーシャンビューの客室に分かれており、バーベキュー施設と炭も提供されています。 価格は人数によって異なりますし、最大人数を超える場合は入室できませんし、保護者付きではない未成年者やペットは入室が制限されます。 使用と紛失、毀損に対する責任は利用者にあり、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 事情により情報が変更される場合があり、繁忙期には料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "当宿は慶尚北道蔚珍郡平海邑のパクシルキルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設を保有していますか？",
            "answer": "当宿は釣り専門漁船とレジャーボートを保有しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には白岩温泉、厚浦海水浴場、日の出公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室は何種類ありますか？",
            "answer": "客室はA棟、B棟、森の香り、海の音、朝露、草の葉愛、野花の香りに分類されています。"
        },
        {
            "question": "客室の入室時間と退室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "当宿では無料Wi-Fiとピックアップサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室の種類はありますか？",
            "answer": "客室には海辺から4分の距離の部屋とオーシャンビューの客室があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設と炭が提供されています。"
        },
        {
            "question": "料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "料金は人数によって異なります。また、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは入室できますか？",
            "answer": "未成年者やペットは保護者付きではない場合は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "利用者はどのような責任を持っていますか？",
            "answer": "利用者は使用と紛失、毀損に対する責任があります。また、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金や情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、事情により情報が変更される場合があります。また、繁忙期には料金が変動する可能性があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 451
    }
}